{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092684641/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "밴딩 코듀로이 스커트 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製作したブランドで、FW23 / 323X27LZB5商品は柔らかいコーデュロイ素材で作られたスカートです。 このスカートはバンディングディテールがあって楽に着用でき、すっきりとしたベーシックなデザインで多様な上着と簡単にスタイリングできるデイリーアイテムです。 表地は綿65%、ポリエステル33%、ポリウレタン2%で構成されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないことをお勧めします。 洗濯する時は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので気をつけてください。 また、洗剤が残らないように十分に洗濯することが大切です。 洗濯時に装飾物が落ちる可能性がありますので軽く手洗いする必要があり、機械洗濯による製品損失は保護できません。 また、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副資材との摩擦を避けなければなりません。 肌との摩擦を防ぐために金属付着物や装飾物に注意しなければならず、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することもあります。 また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがありますので、着用の際は注意してください。 水洗い時に一部収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することもあります。 また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際は注意しなければならず、消費者の不注意による製品損傷は補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このスカートは柔らかいコーデュロイ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんなデザインですか？",
            "answer": "このスカートはすっきりとしたベーシックなデザインです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このスカートはバンディングディテールがあり、楽に着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような洗濯方法がおすすめですか？",
            "answer": "このスカートは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用せず、裏返して洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このスカートを洗濯する際に気をつけることはありますか？",
            "answer": "このスカートを洗濯する際にはねじったりこすったりしないように注意し、洗剤が残らないように十分に洗濯することが大切です。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このスカートは機械洗濯すると製品が損失する可能性があるため、軽く手洗いする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートをアイロンでどのように扱えば良いですか？",
            "answer": "このスカートをアイロンで高温にかけたり、金属副資材と摩擦させたりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートを着用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "このスカートを着用する際には金属付着物や装飾物に注意し、白系の製品に色移りする可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの水洗い時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "このスカートの水洗い時には一部収縮する可能性があり、摩擦によって毛玉が発生することもありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートを保管する際に注意することはありますか？",
            "answer": "このスカートを保管する際には強い日差しや照明から守り、消費者の不注意による製品損傷は補償できないことに注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 516
    }
}